好難再搵到一個可以奮不顧身地愛你的人。。。

你若不離

我定不棄

agger